如果五眼聯盟/台灣真係決定收留香港人 有幾多人選擇走 幾多人唔走？

會走既會傾向走去邊度？原因係乜？
唔走既又因為乜野唔走？前途？工作？定係相信中共真係會玩完？
啱啱有個親戚叫我走到既就快啲走今次唔走就無機會

但我自己傾向係唔想走 唔想離開由細到大自己成長同生活既地方
去到外國人生路不熟平時旅行無乜點去

走好易 走到去點搵工生存就好難

無打算走,其實走既都係少部分人
最後香港都係咁過

唔走就新疆化

日經喇⋯

時經

洗大餅

走去台灣就走

走得嘅不如諗下做生意好d
除非真係有技術, 例如工程師或者專業人士

出過事嘅手足一定要走

攬炒來了

五眼+台灣綠卡救生艇is coming

唔知支那賤畜知道抗爭有綠卡會唔會全蟈一齊暴動呢

我好矛盾
曾經英國留學多年
但係對香港以至廣東感情深厚
冇左廣東話同埋呢類街坊feel嘅地方, 真係差好遠
就算去到唐人街都砌唔返呢種環境

睇嚟將來只可以利用相片去懷念香港嘅點滴

如果我地走曬嘅邊個救香港

放心，好快想走都冇得你走

去踢英超

唔係唔想走 係感覺到冇得唔走

未必即走，始終走去邊都要先視察下環境，最少都要復飛返先有得諗

最快都要一兩年

港共唔會咁易比人走，一到機場高危既點晒相隨時即比人捉，各位就算走一日未離開香港都要小心謹慎，特別係呢排國安已經進晒場！！

除咗班投機嘅會即刻走
仲有幾多人真係可以放低晒香港嘅人同事即刻走

去到第到所有嘢都要重新適應
真係有啲難

除咗班唔走會死硬嘅手足
我諗未去到最差嘅情況走嘅人真係唔多

想唔想走同走唔走到兩回事黎
走左，去到生唔生存到
自問唔係專業人士，亦唔係有錢人

揀定落腳地點先. 睇吓嗰邊d物業/資料.
香港嘅資產就減吓磅

難民營唔係包食包住咩？

最危險嗰堆都未話走

你哋啲好市民走乜鳩？

走一批睇下環境好啲 出大事個陣有個海外平台易啲適應

有BNO
會睇住香港正式玩撚完先走

馬死落地行 我成日覺得係香港都生存到去到第2到問題應該都唔大.
當然個個處境唔同, 適唔適應好睇個人.

可以睇吓呢條片

唔開心

一年喇。真係好大壓力

唔飲酒訓唔到

走，然後去到外國組織新反共集團

走既會傾向走加拿大
社區環境乾淨，空間感大，風景怡人，比較少racism

利申: 有BNO

光復唔到香港 幫唔到下一代拎埋本外國護照比個自己既地方佢住真係對唔住佢

有危險既人走晒先會考慮走唔走

由上年開始我真心愛香港，愛每一個有良知既香港人

香港搵食容易？
大部份一星期五日半工作，長時間工作!

我會走
新疆維吾爾人本身都有得走不過無走
人地張曉明都講到明香港就係車臣

以前既香港就算我無樓住都留
而家支那國安都戴槍落黎啦 仲唔走
想以後返工俾藍絲用政治正確壓迫 仔女洗腦 上網講野都驚顛覆國家政權咩

咁係個勞工法例差，點解冇人去訴求改變

你叫搵到份工
去到外國，分分鐘連工都冇

唔走，屋企就係屋企，何況我知道我走左就無本事反攻返嚟
如果要走，唯一目標就係凝聚勢力反攻返香港
如果做唔到，咁就留低同歸於盡

走
如果真係冇任何條件下可以走嘅話，我一定走
最多咪好似我阿爺咁做返小販

唔走
走左更加難贏

坐監嗰啲手足可以點樣走？

暫時唔會走住 香港真係變新疆果日 唔走唔得先會走 台灣係逃生門

唔走唔得時都要你走到先得啦下話

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

有限船飛嘅話
我會留畀前線同班冇bno嘅細路走先

最理想就美帝，次選就英澳都冇乜所謂

你搞錯左，走先係同歸於盡

真 有D悶

其實如果唔係前線手足走都唔難？

其實個模式會去返好似97前咁, 一班人過去買屋同安排小朋友讀書, 父或母其中一個留低香港搵錢!

想去台中

其實大部份人都應該係到大規模有人走個陣先跟住走。不過比狗咬過嘅手足真係唔可以等，要plan定

當情況差到咁上下就會走

我睇法係當分散投資，我係走都冇乜顧忌，係相對地易走果批。

咪擺個心態係早一批去到其他地方settle左先，等有家累嘅手足真係要走果時再盡力提供協助

最懷情況係香港可能會消失，都要有一班人喺海外保存呢份文化同精神

學生、做得幾年野無錢無專業嘅、或者銀髮族走，對個政權零傷害喎

又唔打狗
又唔想坐監
但又想共產黨解體

最好正常生活
但共產黨自然解體

一係加入共產黨算啦

技術移民唔俾做返嗰行

唔走

食一排台妹再算

走

IMHO, go if you can especially if you have young kids....

真心覺得香港會玩完，遲早新疆化，所以走係遲早架事

死守

只要有香港人

實會復國

留喺支那 十死無生

Absolutely.

If you have some technical skills, it is easier!
e.g. accounting, tax, engineering, plumbing , electrician, car repair, construction, bank/loan, computer programming, tutoring (math, science...), teaching music instrument, painting, chef/cooking, hair stylist, teaching, etc...

OR going back to college, get a degree/license.....

我諗如果係十幾年前日日有人跳樓，食二手飯既年代問
應該揀走既人會好多

英文又唔識
決定留喺香港等死

唔會走
外國歧視好嚴重 野食又食唔慣

I don't think so.
If you have a skill, people will pay for it wherever you go!

:(
:(
:(
:(
:(

我都諗住儲多兩年錢先走
希望嗰時仲走得到

屌你 外國蝗？

想去美帝到參加MAGA rally

我屋企淨係得一個

就係香港

I don't think so!!
The earth is big enough that you can AVOID those area and still get a comfortable life...
Don't forget ! There are thousandssssss of Asian out there in 5Eye countries! A few decades already!

諗下70年前
100年前
我地D祖先點走
又咪係憑住勇氣 同 信念

唔走
但利申本身算隨時走得

Solomon Yue
去美國嗰時 淨係識cola一個英文字

去到你肯學 無話學唔識

福青啲爛鳩支那 人蛇去到都搵到嘢做

捱幾年 唔敢講發達

至少生活到

留喺到遲早入習中營

Lucky you!!

走 輸到啪啪聲 依家仲話國安法送埋中審 美國見完楊潔篪發個聲明隻字不提香港 最撚黑暗時期

冇錢走

睇下用咩形式接收
入藉落地生根我就ok
難民二等公民我就睇情況

When there is a will, there is a way.
Unless you are BRAIN DEAD!

Group 埋大部分香港人去某個地方 重新開始 會好好多

如果

Borrow and pay back later
When you have a will, there is a way!
Nothing can block you!!

溫哥華唔錯 多海外手足

要睇加國收唔收

小鎮都去

There are HKers associations in big cities.

其實講黎講去係走既，只係更加易走，唔走既/窮撚無學歷既亦都唔係吸收範圍之內既人，後者努力做籃屍啦！等被新疆化行出街買菜都被羞辱啦！

Yummy salmon...

移民外國做二等公民

歧視嚴重？你住外國未？

你去外國做唐人餐館可能要返六日添啵

其實唔難
你而家未到當地老閪都話難
到你一落地
唔撚識英文嘅人都識講thank you excuse me啦
我地讀過下書點都搵到野做
問題係香港民族嘅前途會點樣

餐餐烤羊肉。

坐完出嚟走？

加拿大交好多稅好似

唔走 留低就敢死隊

十年之後都未必仲有呢堆條例

我會揀加拿大,我係為自由同為舒適嘅生活而走.

邊有你講到咁難啊,求其一個廚房佬都走到啦

好多時專業證明未必互認
呢樣又係麻煩事

真香港人唔會話生存唔到
問題反而在於捨唔捨得

明明做文職，變左廚房佬，你蠱好好玩啊

唔會即走
但只係有個保障
真係要走都可走到
屋企都有積蓄過都去短時間都冇大問題
最多搵D低下層D既工作
不過屋企人唔會走就真既
所以都唔會扔低佢地

做廚房好失禮啊?!係得香港人先覺得做寫字樓係高尚職業o者.

攬炒焦土左咪走～唔通留係到拎一世綜援？ 交稅都交俾中華民國啦～建設都建設中華民國 我撐孫中山

日本即走

自從上年後 每星期有好認真諗過，不停重覆諗
到呢刻都唔想走，賣左資產拎去歐美應該可以自住物業加收少少租，但唔想去
就算最後走，會想去台灣多d

咁我如果離開香港，我想做攝影師

其實我一個地盤佬如果有地方收留我，我應該都餓唔死嘅

一定唔走
香港咁好住咁好生活
你搵個地方好過香港我睇

前提要中共比你滙錢走

你個名同你啲留言好好笑

iphone返工 食好西供樓 > 自由 移民不了

選擇唔走的人係唔係唔相信中共可以邪惡成點？
猶太人面對希特拉的邪惡 喺國內根本冇反抗能力